想問吓邊度有又黃又平嘅整Mon鋪頭

小弟部iPhone X爆咗Mon

3c維修工作室

iphone x 去apple store整啦